6/10 有關香港的國際新聞 一看

CNN
Hong Kong protest march descends into violence

CCN
Protesters appear to be hit by taxi and man beaten bloody in another violent turn for Hong Kong

Ruters
Chinese soldiers in Hong Kong warn protesters as emergency rules fail to quell unrest

NHK
香港「覆面禁止に反対」マスク着け大規模デモ 警察強制排除も

我唔提出 意見
大家自己分析下

The Sunday Time
Ban on face masks reignites Hong Kong protests

德國Taz
Mit Masken gegen das Maskenverbot

老實講人地陳述事實, 冇咩立場
不過唔同既係人地國民布智慧會思考

如果你仲係擔心既話可以去twitter出力

民意已逆轉

emergency rules fail to quell unrest<-- this is the point !

我唔知 但你可以試下抽離咁睇
當你自己係外國人/外地睇到依D新聞 你地會點睇

我唔發表意見 自己分析

外國人睇到呢單新聞
咪會有10秒諗L 哦 原來係咁
然後點? 咪完囉

咪同我地賜烏克蘭睇印尼睇其他國家一樣

唔通佢覺得我地好和平就會幫手叫佢地政府出兵?

國際戰線從來只係其中一條戰線 而唔係我地要全部押注
美國就算過人權法 我地都係要打 你避免唔到

如果幾乎幾日都係有關個個地方的新聞就唔同
印象會有唔同

同埋人地人民對件事的睇法係會影響到當地政府的睇法同做法

我地條線唔轉會唔會對 香港人權及民主法案有不同程度各方面影響

自己評論 分析

我諗可以科學啲咁去睇

永遠自我監察︰從《The Crowd: A Study of the Popular Mind》觀警隊、藍黃營、運動方向

出多次頭版講現況

推

我認同要打
但可唔可以等人權法順利過左
我地先打？

而家講緊全世界好多事發生緊
連南韓都有過百萬人遊行
其他地方直頭死左人

香港既關注程度已經愈黎愈低
仲有 就算外國人都係勝利球迷 你俾黑警打到仆街 佢最多係reddit Twitter屌兩野 我地睇到會加下buff 但實際效用係0
佢地反而有興趣睇有人真係推翻到政府
而美國如果見到香港有贏面 佢先會押注係香港 呢個係賭局黎

我見到67暴動同日本翻版

就"CNN"，即係BBC呀，第一篇都已經係講由頭到尾都係有暴力但係政府provoke，射鳩完扑鳩完人仲要整緊急法先令到個形勢更加激化。
第二篇真係CNN都講D 係撞完人先扑鳩個的士佬，而家人地雙腳殘廢左，聽日補埋個刀就應該會成村人都好撚後悔點解唔整撚斷個的士佬D 手手腳腳，後面仲要補埋D 人驚出街唔係因為示威係因為班狗。
第三篇呀"Ruters"都有講燒empty R但好大嘅篇幅都係講緊義士點畀班狗濫捕濫告同使用私刑，仲要加埋習種點樣想摙死香港廢棄一國兩制。
如果呢幾篇野就咁睇標題就話民意逆轉真係戇鳩，個標題仲要係咁中性。
reuters 嗰篇直頭大埋chinese soldiers 落去一巴煎落1 country 2 systems 度。
嗰D 民意狗分化狗係咪平時唔撚睇英文架
麻煩大家睇文唔好就憑個標題再加自己取態就定左人地寫D 乜滅自己威風

我都唔會將自己分析講出來
叫你地自己分析 自己諗